# DESCRIPCION
Las Apis disponibles aqui son boilerplate de autenticación básica en diferentes lenguajes de programacion, haciendo uso de diferentes frameworks como: Codeigniter, Nodejs y otros.
## FINALIDAD
Esto tiene como finalidad entender la arquitectura, asi como las funcionalidades que nos otorga cada framework; y comprender asi cual de ellos esta mas preparado para su uso en proyectos. 